26 group

關於26咩都會講下
好耐之前入過whatsapp gp，唔記得點解quit左
早2日pass咗，好多嘢都想了解問下，唔知有無gp比我入呢

LM

學仔LM

Lm

求加埋我入group

學仔留名等入group

本身有棍牌 學緊26 留名入group

留名 tg都好